大家覺得咩牌子嘅車最易撞？

我就覺得係Honda，特別係P牌女司機揸

呢單男司機，醉駕仲撞到咁掋死啦

呢單咁出名大把人識啦

呢單就衰戇鳩嘅

呢單就近期啲嘅，司機對腳幾淫

呢單都係近期嘅，仲撞死埋人

唔係想引戰但係大家可唔可以揸得小心啲？
特別係P牌Honda女司機
利申：P牌Honda女司機

掃把老

女司機渣tesla都炒架啦

byd

好似少聽佢有意外，可能因為揸親都男司機？

以前就係

Tesla d扭力大
一踩就飛出去
好多人唔慣就自炒

唔好淨係講女車手
不過真係Jazz 一部就幫honda 拉左唔少分

honda既brake以前好出名

你渣GTR 死左啦

一街honda車所以比例上可能唔係多，係街我最驚見到女人揸嘅mini cooper

碰碰車係咩牌子

因為jazz呢啲細車出名炒得金
而女人中意揸細車
你幾時見到好多accord同civic炒呀

以前係炒Civic, 積木車炒成部解體

我渣GTR我洗炒？！

Accord仲炒得多過Civic
究竟點解

CL7 呢d mk 專用車

我有女性朋友屋企有兩㗎Tesla
不過我估佢應該遲早有一日會撞車

新牌個個出架jazz
以前自己揸緊拉利/大牛
直路加速快 轉灣出哂界 唔炒就奇

揸完電動輪椅之後就真係坐輪椅啦

見Honda撞親好多都係Jazz

依家收曬皮咁

Bandai 激鬥戰車
幾乎架架都會撞

冇懸念，一定係 Tesla。

點解嘅？